點解柏加當年會攞足球先生？

當年鎚仔降班添喎 數據又唔係搶眼